\chapter{Perhitungan SAW}
\begin{enumerate}
    \item Data Alternatif Area
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Data Alternatif Area}
\label{Data Alternatif Area}
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Kode}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nama}} \\ \hline
001 & North Sumatera Area \\ \hline
002 & Central Sumatera Area \\ \hline
003 & Southern Sumatera Area \\ \hline
004 & West Java Area \\ \hline
005 & Eastern Java Area \\ \hline
006 & Kalimantan Area \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
    \item Data Kriteria
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Data Kriteria}
\label{Data Kriteria}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Kode}} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nama}} & \textbf{Bobot} \\ \hline
C1 & HSE Meeting & 30 \\ \hline
C2 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Fire Drill (Latihan\\ Penggunaan Alat)\end{tabular} & 20 \\ \hline
C3 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Simulasi Tanggap\\ Darurat (Latihan Untuk Tim)\end{tabular} & 20 \\ \hline
C4 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Management Walk\\ Through (MWT)\end{tabular} & 15 \\ \hline
C5 & Training Aspek QC dan HSE & 15 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\vspace{6cm}
    \item Hasil Rating Kecocokan Dari setiap Kriteria
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Rating Kecocokan }
\label{Rating Kecocokan }
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\multirow{2}{*}{\textbf{Alternatif}}} & \multicolumn{5}{c|}{\textbf{Kriteria}} \\ \cline{2-6} 
\multicolumn{1}{|c|}{} & C1 & C2 & C3 & C4 & C5 \\ \hline
North Sumatera Area & 3 & 4 & 4 & 5 & 1 \\ \hline
Central Sumatera Area & 5 & 3 & 4 & 1 & 5 \\ \hline
Southern Sumatera Area & 4 & 5 & 5 & 5 & 1 \\ \hline
West Java Area & 4 & 5 & 4 & 1 & 5 \\ \hline
Eastern Java Area & 3 & 4 & 5 & 5 & 1 \\ \hline
Kalimantan Area & 4 & 5 & 3 & 1 & 1 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
    \item Hasil Matriks Normalisai
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{multirow}
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Matriks Normalisai}
\label{Matriks Normalisai}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\multirow{2}{*}{\textbf{Alternatif}}} & \multicolumn{5}{c|}{\textbf{Kriteria}} \\ \cline{2-6} 
\multicolumn{1}{|c|}{} & C1 & C2 & C3 & C4 & C5 \\ \hline
North Sumatera Area & 0.6 & 0.8 & 0.8 & 1.0 & 0.2 \\ \hline
Central Sumatera Area & 1.0 & 0.6 & 0.8 & 0.2 & 1.0 \\ \hline
Southern Sumatera Area & 0.8 & 1.0 & 1.0 & 1.0 & 0.2 \\ \hline
West Java Area & 0.8 & 1.0 & 0.8 & 0.2 & 1.0 \\ \hline
Eastern Java Area & 0.6 & 0.8 & 1.0 & 1.0 & 0.2 \\ \hline
Kalimantan Area & 0.8 & 1.0 & 0.6 & 0.2 & 0.2 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
    \item Hasil Perangkingan
\begin{table}[!htbp]
\captionsetup{singlelinecheck=off}
\caption{Hasil Perangkingan}
\label{Hasil Perangkingan}
\begin{tabular}{|l|l|c|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Alternatif}} & \textbf{Nilai} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Rangking}} \\ \hline
North Sumatera Area & 0.68 & 5 \\ \hline
Central Sumatera Area & 0.76 & 3 \\ \hline
Southern Sumatera Area & 0.82 & 1 \\ \hline
West Java Area & 0.78 & 2 \\ \hline
Eastern Java Area & 0.72 & 4 \\ \hline
Kalimantan Area & 0.62 & 6 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{enumerate}